{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/5227",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "금강바비큐"
    },
    "text": "名前 :クムガンバーベキュー\\n\n住所:ソウル特別市瑞草区盤浦洞746-9瑞草ビル\\n\n基本説明:生ビールとチキンが安く食べられるところ。 様々な種類のチキンがあるが、バーベキューチキンとガーリックチキンが代表メニューだ。 炭火で焼くバーベキューチキンは炭火の香りが染み込んでいて珍味である。 卵焼きはサービスで提供される。\\n\nメニュー:炭火塩焼き、炭火バーベキュー(各1万7千ウォン)、味付けチキン、ガーリックチキン、フライドチキン(各1万6千ウォン)\\n\n価格帯:1~2万ウォン台\\n\n駐車可能可否:可能\\n\nアクセス:キョボタワー交差点から江南高速ターミナルに向かう方向に直進すると右側\\n\n営業時間:13:30~24:00\\n\n特徴:お酒一杯、年中無休、駐車可能\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "クムガンバーベキュー"
        },
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市瑞草区盤浦洞746-9瑞草ビル"
        },
        {
            "question": "この店では何が食べられますか？",
            "answer": "バーベキューチキン、ガーリックチキンなどの様々な種類のチキンが食べられます。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "生ビールとチキンが安く食べられるところで、炭火で焼くバーベキューチキンが特におすすめです。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "13:30から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "1~2万ウォン台です。"
        },
        {
            "question": "この店は駐車できますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "この店へのアクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "キョボタワー交差点から江南高速ターミナルに向かう方向に直進すると右側にあります。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューの一部を教えてください。",
            "answer": "炭火塩焼き、炭火バーベキュー、味付けチキン、ガーリックチキン、フライドチキンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この店は何か特別なサービスや特典がありますか？",
            "answer": "卵焼きはサービスで提供されます。また、お酒一杯や年中無休なども特徴です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 327
    }
}